《香港01》裁逾40人 體育組重災

由于品海創辦、南海控股（680）旗下傳媒《香港01》宣佈裁員40多人。據公司內部電郵顯示，集團將遣散員工約40多名，主要集中在營運部門及後勤同事，佔整體員工比例約5%。

北水

mma迷表示以前唔知仲有follow武備誌
好多19 page其實係under支共01
大家要check清楚 一律un科
支共01食屎啦

及早執柒啦支那01

維穩費唔夠喇?

打紅媒工抵撚死

體育

炒左430鄉音啊嬋未

01哲學仲有冇係到？

連支那01都炒人

條水喉呢？

維穩費呢
係邊

抵死
01社評狂抹黑警暴受害人

01記者明明知邊班人寫但死都唔篤灰
01班死左膠抵撚死

689講兩句啦

是時間改變了（轉行做Foodpanda）

4x人=5%員工

蚑01養到咁多人...

紫荊黨直接出動
唔洗白手套了

連登網軍隨時有100人

國企從來都係咁，出糧人多做野人少

Balltoy 同志？

係有啲維穩
起碼好過紐約時報 大公文匯

丹尼爾會唔會俾人兜埋？

有幾多波台手足？